<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">


#descr: Since 1999 quite a few appeals have been launched to stop software patents in Europe.

#title: Wie könnte man das SWPAT-Ungeheur zähmen?

HW1: Cette lettre a récolté approximativement dix mille signatures entre  juin et août.

EWW: Une campagne d'étudiants belges, qui recueillit deux mille deux  cents signatures principalement dans la région francophone.

Aah: Une lettre en langue italienne de Mario Monti et d'autres membres  de la Commission Européenne, qui récolta environ un millier de signatures.

Efl: Une nouvelle tentative de l'%(el:Alliance Eurolinux)

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /ul/prg/src/mlht/app/swpat/swpatvreji.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# login: XXXXX ;
# passwd: YYYYY ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpatpikci ;
# txtlang: fr ;
# multlin: t ;
# End: ;

